乜都搞得掂 唯獨搞唔掂女仔喊

有無巴打有同感？

推